湖南廣播電視台播出習近平問答遊戲節目🐻

有片

【習近平問答遊戲節目播出】
【官方：以雅俗共賞方式呈現重大政治主題】

十九大報告一共有幾個部分？在新時代黨的歷史使命部分，習近平書記重點闡述了甚麼？

如果你知道答案，不妨挑戰下由湖南廣播電視台與官方一起製作的問答遊戲節目－《社會主義有點潮》，日前在湖南衛視和人民網播出，第二季以習近平新時代中國特色社會主義為主題。

參賽者一上台，就要面對「尖銳」的提問，例如甚麼樣的理論，才算得上是偉大的理論？有參賽者答，在當代，科學的理論、理大的理論，就是習近平新時代中國特色社會主義思想。

參賽者又要就著習近平在不同場合的講話搶答，不過就算答對了都不會有獎品的。臨走前，最多讓你聽聽來自大學馬克思主義學院的教授講授的政治課：「中國的發展說明甚麼？在21世紀的中國煥發出強大的生機和活力。習近平就抓住了我們這個新時代的主題，就是究竟應該堅持和發展甚麼樣的中國特色社會主義。」

官方宣傳指，這輯節目希望以雅俗共賞的方式呈現重大政治主題，使理論宣傳更接地氣。

#習思想
#習近平新時代中國特色社會主義
#有線中國組

答錯既話

睇標題以為維尼上電視玩遊戲咁撚趣緻